最後發現無人代替到你

我掛住你嘅脾氣
好掛住我氹完你 你好開心嘅笑容

唉

哈

但大把人代替到你

收皮啦

你個名……
你都唔會真心改到

哈 又一pair分手～ 開心

個名係叫 個名改住先啦

甘心替代你

即係唔會真心改到囉

巴打比人飛定你飛人

同你一樣
好掛住佢把聲佢既笑容

係我衰

衰咩